天水連線 伍健偉, 你夠鐘找數辭職啦

走數死全家

7日之約, 低過何老妖就辭職, 宜家輸左, 快手辭職

由今日8月26日23:00開始起計一星期，
如果本人專頁的支持者仍低於何妖(138542讚好者），本人將辭去區議員職務，日後絕不從事任何政治工作，我會返去做返港豬同埋等差佬濫捕我。

如果佢係要做新西最多Like既代議士, 點解只係要13萬?
佢quote 13萬就擺明係何妖當時個like reference.
宜家何妖有16萬, 佢都仲係低過何妖, 咁佢係咪仲要再追?
定還是香港人可以陪佢做完場show, 可以unlike 返佢?

就算佢贏定輸，啱定錯，要脅定綁架手足，我哋香港人都要撐盲到底！！！🤬🤬🤬

又要含淚投票

人地用蛇齋餅糉去買Like，
你用辭職去要脅比Like，招數一樣咁cheap。
放心你落左台後，好快會搵到有心人補上。
唔好又學d 膠官講留任先係負責任，你講得出已經見到你既不負責任。
空頭支票政府開太多，Like 唔代表一切，說到做到先係我地要既野。

留名睇天水泥隊進場

無錯！我哋唔含淚投飯民，就會含淚like本土！🤬🤬🤬

唔使理開po 隻私怨撚

留名我變熱狗, 變共狗五毛, PR收錢做野
嘉湖撚表示完全睇唔過眼佢一直做attention whore,
佢實牙實齒賭議席, 輸左就快手D走, 俾其他有心服務嘉湖既本土派人士頂上

3萬幾人工唔辭

仲有4萬6 津貼

無錯，只有我哋可以私怨坦克車、熱狗、渣家軍🤬🤬🤬只有我哋可以分化人！！！🤬無人可以分化我哋🤬🤬🤬

又哂一個AC

我完全唔撚明佢用議席做賭注係咩玩法
係人都知伍健偉想選立法會, 但係個朵又出唔到天水圍,
所以就搞埋晒D attention seeking 既bullshit出黎
好啦, 宜家有班盲毛白痴like完佢個page喇,
跟住呢? 跟住有咩做?
俾你威完 柒完, 宜家夠鐘辭職走人啦
咁唔撚成熟既人 快手D 走啦, 整臭本土派個朵

何己完拎少少出黎已經搞掂, 有咩謂呢

樓主好波

留名等睇俾人屈毛屈pr屈黑警 block!

我係五毛, 快D block我

原來係樓豬有讀寫障礙但想帶風向

都係個句, 佢成段文就係要帶出 "泛民 & 本土應該係主流民意, like數應該係最多"
佢寫13萬明顯係quote緊何妖當時個like數啦,
如果佢唔係要拎最多like數, 佢開個post出黎賭議席把撚呀?
天水泥隊D人智力真係有問題, 仲走出黎話我地批判個傻佬K

走硬數啦

我俾人話五毛都係咁話架啦, K先生, 你影衰晒成個本土派, 快手D 辭職走人
讓返個位出黎俾其他有心做既本土派人士上去

天水泥隊快D睇清楚你個主人講左D乜
K先生6日前已經講撚到明, 佢一早就無諗過要辭職
人無恥天下無敵

弱智兒童歡樂多

FOR YOUR INFORMATION
新西最多人LIKE嘅politician係八鄉朱凱迪
高過17萬, 本來就唔係何鳩最多

伍健偉你已經柒撚到閪咁
辭職找數啦

一睇就知會走數, 呃LIKE黎做乜, 點解唔將時間放去做正經野?

文盲
Block

不嬲都係nowTV無FC清楚, 本身都係Heidi Chu最多like
伍健偉條撚樣不嬲都想整大自己個朵, 然後去選立會
望住呢條撚樣咁既質素 真心不了
我去投俾黃子悅 張可森仲好

拉

樓主點睇佢最新嘅回覆

係咪例如王百羽嗰啲

垃圾 blocked

快撚D block 啦 天水泥隊
賭輸左唔認數, 正契弟
早D 中支那肺炎死全家呀屌你老母

佢冇心服務咩?

隻何妖又靜雞雞買左2萬LIKE

一早heidi已經17萬係新西最高
仲講大話, 亂講fake嘢同人講何妖最多like
用呢樣呃人地叫人地like

邊撚個先係文盲呢
分清楚是非啦好唔好

樓主你走先
呢到有我幫你頂住

一陣人地又入嚟話你分化

何妖有心玩佢既話 洗一皮港紙買到幾多like?
唔set個時間線閘住 主動權係何妖到

戇撚鳩
拉

幾時都話一個like真心唔緊要，但真係唔洗要脅人

佢fb有個reply講返唔會用議席較飛喎
彈出彈入咬我食呀
反正一班低智死忠盲撐死兜爛兜
下次都實有人含淚投既

個班天水泥隊進左場啦
我立會新西就投左俾張可森, 天水連線attention whore 不了
條撚樣上屆都只係贏建制狗李月民100票 (大約1%)
下屆唔使指意投俾佢

你係一早有咁嘅打算咪老老實實講囉，搞呢搞路為乜啫，叫人俾個like幾咁閒，但點解要用自己前途要脅人呢？真心好嘔心

黃營呢邊真係好多on9仔鍾意內鬥

引左好多5毛，blocked

呢張ma~ 人無恥天下無敵

成班水軍 拉

賴死唔認數囉

想拉伍仔落馬 等王百斤可以擺多個人入天水圍咋嘛 你估真係全香港人都戇鳩咩

再拉

樓主同個區議員有仇？

算啦

唔係有仇 係同佢對家有親姐

起底先啦

天水泥隊肯回應未?
一味就死咬住13萬like黎做箭靶
知唔知醜

到底係中文差定數學差

大把人盲撐佢
拎佢企過幾前幫過幾多手足嚟合理化佢啲on9行為
含淚都話要like咗先 話光復咗先算帳
而家要團結一致
唔撐佢就係分化

我又要脅先
伍柒唔辭職我轉做藍屍票投民賤聯
邊個屌我既連登仔就批鬥返你鬥黃

我係Kng個post見到同樓主一樣嘅留言架, 應該都係主流意見嚟。

唔該起下我底先 thanks

其實無論條友有冇達到標都好 我都係覺得佢on9㗎喇

突發, 黃碧雲: 無左我,香港人仲飲緊含鉛毒水飲到傻下傻下

如果熱狗公民今屆立會拎到席位，我去維園裸跑

除咗呢D POST 全部都係膠POST

黃c進化得最勁就係容忍能力

我真係好驚, 講事實唔岩聽就block人
惡撚過共產黨

推

天水連線嘅對家係邊個 大家都知啦

唔係 nowTV, 係港台

講真，呢一年以來佢係第一個我覺得必須要割嘅人。

本土派/泛民雖然有嘈交但大家都有做實事

黃店有內鬥但都唔係淨係為咗一己私慾

今次呢條柒頭將自己攞去同立法會議員比，仲要用辭職來做情緒勒索。佢唔辭職就屌到佢自行辭職。

p.s 就算佢辭職都唔會影響到區議會投票㗎啦，況且仲有得重選再揀過第2個黃人入、又唔係益對家

全連登最齊全既五毛list上線啦

屈毛撚除咗識屈毛、盲撐、拉po，仲識乜笑死人

對佢嚟講唔係王百羽嗰派就唔得

你全家死哂就最啱

啊爺一直都對我老豆唔好。
嫲嫲早死，老豆細個果時日日都比繼母恰，一餐飽飯都未食過，有時重要去鄰居果到R飯食，啊爺都無理過佢。 莫名奇妙嘅係即使阿爺甘樣對老豆，老豆依然係一個百分百孝子，本身已經無咩錢，每年番鄉下買成幾皮野補品比佢。
啊爺永遠淨係對佢個女好，成副身家都 逐啲逐啲比個女R曬。基本上都無咩遺產可以分，所以老豆係真心對啊爺好
舊年啊爺生cancer, 基本上都係等死，果邊嘅醫生開咗份藥，每次萬二仔，大概可以續命三星期。我老豆一個月搵得果兩萬幾銀，啊爺又無錢，咁食法我老豆都開始比唔起。我番過去探爺爺，難聽啲講，佢每日都係等死 mode。 就算思念家人，都只係掛住佢個女。我老豆幾孝順佢都無放在眼內。我知我想佢快啲死好不孝，但我老豆而加連電燈錢都要慳，但我唔想頭家因為咁樣而冧檔。

仲有屈人水泥隊
講緊你呀柒頭

對佢過往做過嘅嘢/政績唔質疑
要like都無問題
都係反感佢要脅人呢下好肉酸

但唔盲撐就俾人當5毛

唔岩聽就人身攻擊

Cctoy快撚啲入嚟block人啦小心手軟

d 熱狗五毛多到痴線
訓左幾日咁

支持樓主

你自己插稻草人炸
自己屈自己

成班on9 仔仲係到玩膠
五毛 熱狗都高級過你地啦
你出埋呢d post 就真係attention whore

藍絲論調

你答我點解起底完全冇時事POST
黑警死全家啦

做on9野搏關注收到科未

Gchi樓主

你咁撚叻又唔扔啲point出嚟淨係屌人有撚用咩

你做咩話樓主藍絲

總有人覺得唔憤氣
咁都唔使比人屌
邊個我唔講啦

唔岩聽就水泥

Blocked

唔跟佢地講野就係水泥

唉 講真話又真係褸屌嘅 樓主真係衰

真係好撚幼稚

每個人都有唔同角色同意見 問心無愧 多謝

[時刻警惕] 不要在政治同溫層裡打飛機

支持樓主講真話都屌

大佬, 其實就算facebook like 數俾你去到100萬, 如果佢既政績不值100萬,
佢咁樣乞like根本完全無意義
仲有呀, 我作為嘉湖人, 呢個選區本身係接近中產區, 佢唔搞好D 地區事務,
成日屋邨神隱, 然後就出去搞遊行俾狗咬, 我心諗你連區議員既職責都做唔黎, 你仲做乜撚野雙料議員呀
好心佢就返去望下人地鄺仔係朗屏邨做左幾多年地區工作先上到今日呢個神枱啦
我知呢度實有一大班人話我五毛分化狗, 但係呢個伍健偉肯定唔可以再留低, 佢根本就唔係一個合格既代議士

講還講
冇人私怨過熱狗

熱狗勇武始祖，射馬紙，倒插國旗，圖書館戰爭，黃洋達越洋抗爭

件件都受人景抑

花式自殺，十分無水花

我唔知佢點解 但都唔代表你知點解 事實佢係過咗13萬呢個數
樓主麻煩有妄想症可以去睇下醫生

何妖幾時入棺材

你五毛你分化

樓主加油好多人撐你㗎

妳唔好屈樓主毛

你講到佢淨係為左自己知名度咁喎
佢一早講左交自己個page出黎啦
同埋點睇佢自己都係冇得選啦
又光時又槍權
點解有啲自稱本土既人為左唔犯黨安法係度自我噤聲既

狙擊自己人過錯易有成功感

嘉湖有幾中產

一向都係架

咁咪佢自己唔check下就賭
係咪on9呀, 散播錯誤資訊呃人正仆街
上面班撚樣仲喺到盲撐
錯就錯啦屌你老母

是非黑白都唔識分?
heidi 最多like有咩問題先

支持天水泥隊全面加入立法會

唔叫何君堯辭職叫自己人辭職

咁你又彈句"黃c進化得最勁就係容忍能力"
CLS 平時唔出聲一出聲屌自己人
我真係不能接受

真定假呀 如果係真都幾on9...

搵到好多樓主同路人

伍乞衣公然強姦選民意願

後數啦柒頭

竟然唔係割熱狗先

連登仔真係一啲都唔專制

樓主撐住你有好多同路人㗎

真係好撚ON9, 你話贏左就何妖辭職就有用, 區議員做返D同社區有關o既事啦, 如果唔係下屆又打回原形

OK, 咁推邊個做replacement?

樓主邊到戇鳩呢啲係主流意見嚟

宜家班人講到好似係D 五毛藍屍逼伍健偉辭職咁
事實就係伍狗自己玩膠玩上癮, 奶左野就扮晒可憐唔想走
根本從來都係佢自己犯賤
樓上個班仲撐伍健偉既人, 幾時肯願諒埋 屌admin屎忽

梗係何君堯

真係撐唔落 一言嘅出駟馬難追 怪就怪自己口出狂言

如果佢唔係食正反修例
佢只係一粒精蟲而已

從政真係要深耕細作，食政治浪潮上位注定收皮
Heidi chu搞左十幾年社運先可以有今時今日既政治號召力
泛民班老屎忽都做左幾十年先儲到咁大班港豬支持者

發細路仔脾氣用辭職呃like係on ，9無討論空間

黃同藍嘅都一齊屌佢，就知佢有幾垃圾啦
不過你都割咗我哋蓆唔當我哋係黃，咁就算啦，分化撚

邊個咁衰屈你毛
我撐硬你㗎樓主
.推

本土版楊岳橋

邊有人割 我地都係同路人嚟

支持伍件雞辭職 推

推到伍狗收皮

支持樓主 推

無

連登仔買唔起已經算中產

咪撚再貼嘅重複嘅圖啦洗版撚，你同伍乞衣一擔擔都係attention whore咋

樓主先係明眼人 我死撐

走數死全家, 快手D 收皮啦

我po退支持伍件雞辭職
伍件雞 找數

伍乞衣 找數

柒到唔想睇
大家手足 唔該用下腦啦
乞like有乜用...
唉...
選你出黎唔係為左比你柒呀

事實就係愈嚟愈多人盲撐 已經出現咗groupthink嘅狀態 依家非主流嘅聲音得到嘅回應就係被熱狗/人身攻擊 咁不如學雨革咁起大台算啦⋯

依家唔係話乜都唔做 而係不要尻做
唔岩聽就死全家 有冇諗過幾多人嘅quit係因為你哋嘅態度同語氣 請你諗諗咩係真正嘅不割不分化

祝你平安喜樂

伍乞衣

On9咪多過佢13萬囉同埋你知唔知佢讓埋佢個page出黎做d咩，佢本人就重新開過
真係屌自己人就最叻

唔理 一定要找數辭職推 支持樓主

本身佢只係食正反送中先會當選, 仲要係贏李月民100票,
宜家做埋晒D小學雞野乞知名度
做D小學雞野仲想選立會, 我投俾黃子悅同張可森都唔撚俾佢啦屌

原來樓豬文盲

「由今日8月26日23:00開始起計一星期，
如果本人專頁的支持者仍低於何妖(138542讚好者），本人將辭去區議員職務，日後絕不從事任何政治工作，我會返去做返港豬同埋等差佬濫捕我。」

你戇鳩 係要投返比何君堯啊 人地贏咗伍乞衣啊

推

過左138542讚好者

咪找左數，留任

天水連線黨友 林進認為伍狗係會願賭服輸

點知唔夠1日, 伍狗就自己爆響口話自己點都唔會辭職

人無恥真係天下無敵

我見到就相反 係大家已經不停互屌啦 做錯少少仲屌得落力過中共

彈句"黃c進化得最勁就係容忍能力"
有冇諗過幾多人嘅quit係因為你哋嘅態度同語氣 請你諗諗咩係真正嘅不割不分化

怪我屌你 諗吓你呼又係屌人

都祝你平安喜樂啦

唔得 輸贏都要走

唔啱聽就係水泥隊

盲撐撚又當睇唔到，pin啦

支持

就係呢d老鼠屎 搞到本土入唔能到屋

細so做錯事俾連登仔狙擊
伍乞衣做錯事俾連登仔盲撐
咩世界

block哂

原來屌狗屌藍屍屌政府要先向你請示等你知悉
做錯左唔比人屌唔係辯駁返點解唔屌得
係屌你唔去屌其他人
黃/伍衛兵智力高於常人

屌 發覺次次屌伍狗嘅po上到熱門之後隔一陣就會消失，極度懷疑連登admin做手腳，我自己都試過依個情況

話無就無啦，你駁咩啫

樓豬幾時回應一下呢啲留言？潛撚咗？

呢件block咗好耐

件件都係小學雞野

過左138542
辭職先冇口齒、先係走數

咁想佢走
Quit 香港囉

伍仔呃like就唔小學雞？戇撚尻雙重標準

新泛民

咪亂標
呢件伍狗係小學雞
熱狗係勇武始祖

講真點撚樣盲撐條伍狗呀仲

你唔好係到分化樓主同香港人

你冷靜d先
我頭先係單純講緊熱狗

岩岩Unlike左
做區議員都咁

good job

我覺得係百屌成材喎

傻閪樓豬咁易比你分化到咩

勿分化

百羽肯講對方食咩人血饅頭未

死開啦賤種小支支粉紅 影撚衰哂

你唔好影衰你自己

區議員都係人

就算就反送中事件同一立場 唔代表我要全盤接受同一立場嘅人嘅行為

支持反送中唔可以反暴力？唔支持反送中唔可以心痛後生仔？

同埋我而家係就某政治事件當中嘅持份者表達我嘅睇法；而你只係非理性地針對我嘅個人背景去作出人身攻擊 你可以就住我嘅論點去反擊 而你而家只係顯得你自己冇修養之餘亦冇容納其他人意見嘅胸襟

你咁嘅態度同埋說話只會令你喺任何嘅討論都站不住腳。學人追求民主自由之前，學識聽下人意見先啦 政治唔係一股熱血就可以理解㗎

Tldr: 你收皮啦 對住你禮貌同修養都慳返

唔通下次又有人話無一百萬個like就去死全港市民又要同佢顛
做到依d位都咁幼稚

應該會有分寸

連登唔俾人有唔同意見，真係好撚民主

你唔做
大把素人可以頂上
唔洗睇你以往政績，剩係睇你有幾鳩都唔想選你

唔比？
有連登警察上們拉左你？

黃絲就係咁寬己嚴人
四年後含撚投多次喇你班支那種

如果本人專頁的支持者仍低於何妖(138542讚好者）

138542讚好者係補充邊個何妖，而唔係話要高過138542就得

正如王百羽話齋
一早知佢唔會認數！
因為就算呢一刻佢企出黎講：我係輸左呀？但係我唔辭職，你班藍蛆吹咩？
我地都唔會理，繼續撐佢，吹咩？

第一日上連登？

又咬自己友，咁撚得閒咬藍屍啦

pin左

正解, 不過你快D走呀
天水泥隊湧晒入黎

唔俾有唔同意見就直情無撚左個post啦懞撚

番去幫習種奶袋底啦

乞衣伍狗叫人捐錢俾佢, 當手足係condom

我驚閪？

真心on9
應該辭果d唔辭
唔應該辭果d話要辭
個理由係唔夠like

含撚啦偽中立分化pr

我係分化撚五毛藍屍共狗

你admin嚟？

其實佢咁講有無法律效力? 對家可唔可以JR要佢辭職?

依家王伯迫伍件雞賭架？
輸唔起咪撚學人賭啦

大家都知你五毛分化pr偽中立

本土派又做埋哂d on9野

單機啦
屌你老母

證明同十年前 五區公投 一樣：

民主派 唔系要 建制派輸
民主派 系要 本土派發唔到圍

伍健偉原來咁燈，可唔可以賭埋下個月香港有民主就辭職

條on9仔講埋啲on9野果一刻就已經失格
夠唔夠like都好
走啦屌你老母

好想收購埋伍健偉做愛隊嘅燈神

伍生，既然你咁燈，幫下眼睇星期日賽馬第一場，幫我揀九隻馬出嚟，畀我中條單T。

好人一世平安！

好政棍feel，嗰陣仲有班fans鬧張可森王百
授權都唔撚係靠Facebook page like，泛民鄺仔咁多like係咪代表本土可以收皮？何妖買三百萬個like係咪勁撚過二百萬人遊行錯就認啦
一個like好小事，但一個議員仲要代表本土，居然成個港女咁篤著啲朋友有冇讚好，冇就發爛渣話冇人關心成熟啲好唔好？

單野好柒，拉post希望快啲沉

郁啲就俾人屌五毛分化block撚埋，咁都叫存在到不同聲音呀？

又唔使迫佢辭職嘅

不過like咗個啲記得退like

拉啦

百羽應該問下伍件雞依家得唔到香港人表態係咪好嬲好撚失望

唔會迫佢辭，話哂係自己人
但見到佢篇零反省認錯嘅解釋文已經退左Like

我屌你老母同老豆呀
天水泥隊
輸左唔認數, 正一食屎狗
早D陷家產中支那肺炎啦

呢單野發生之前我有follow 同like 佢, 宜家不了
佢做多3年就好做啦

得啦得啦 你叫百斤出嚟回應下人血饅頭言論先啦

條撚樣就係無道歉, 仲要串77話唔辭職, 你叫我地班選民點頂佢

花生花生

頂唔到㗎支持反口偉辭職

Gchi!

叫隻肥閪出嚟回應下咩叫食開人血饅頭先啦。我睇佢自己食多啲

死肥閪王百羽 小心冠心病啊

樓主吹風又失敗

好叻好叻啊 返去奶肥閪王袋底啦

係啊係啊 我係伍件雞本人添啦 上我議辦打鳩埋我啦

咩叫又失敗, 第1次屌佢就叫 "又"

天水泥隊gogogo

推！

G持樓主下屆唔好投佢

寧願廢票都唔會再俾佢

Gchi樓主還票比何君堯

咁有冇拉左你
封左你把口？

你有冇小左舊肉？

咁我哋屌柒伍健偉佢都唔會小咗舊肉㗎喎

岩呀, 完全唔明D 人點解要攬佢, on99盲撐

支持你屌佢嫁wo

我都屌佢狗

不過要講清楚熱狗係勇武始祖姐

健身救港，外遊抗爭

agree

我真係好想屌法子 may I?

睇到你淪落到要拉低熱狗嚟抬高伍乞衣就覺得柒

又可以block一件文盲

邊個拉邊個先
唔怪得覺得自己冇自由
原來思覺失調嘅

打搞晒

我咪將伍乞衣同熱狗一視同仁囉你識唔識中文㗎屌尻依堆人就唔係分化，我哋屌尻伍乞衣就係分化呀？你有冇咁撚雙重標準呀？仲好意思話人思覺失調，自己檢討下先自己先啦

我咪就係要分清楚熱狗係勇武始祖囉
做咩姐你

你地圖書館戰爭你重上連登睇緊丁圖咋

收皮啦，柒咗就係到玩膠，死雞撐飯蓋，低撚質到

你老母味個西就7
一睇你句野拉咩人落水就知咩意思啦

洗撚同你d思覺失調嘅人正常咩

自己講嘢無point又駁唔到發爛渣想走咪走囉跌咗落地都要拿返渣沙

呀 好痛呀

望住天水泥隊不停spin 就覺得柒

再見

拜拜天水泥隊

K先生真係好橙

加油

樓主
五毛 pr 熱狗
你自己揀一個

好心你啦

公道啲講，佢至少應該道歉
但好似都冇
所以我覺得佢份人好自大
啲人盲撐，更加會助長左佢

得啦得啦 你慢慢失望啦

Pr下一次記得換ac呀

公道啲講， 佢一早定實左個目標數字13xxxx，唔知係你地文盲定咩

公道啲講，你覺得拎議席黎玩係冇問題?

公道啲講，就係你哋含淚like搞到助長歪風

係咪因為根本冇證據

係為咗令天水圍區有多個議席空缺, 等圍爐派可以塞多個人入去鞏固勢力

洗閪換

喂王百羽 食少啲人血饅頭啦 小心啃死啊

上次同師兄撐咗好耐
對住啲唔講道理嘅人真係唔會拗得贏

所以扮佢哋俾佢哋睇吓自己有幾on9算

班人根本盲撐黃
伍狗根本就係黃圈大毒瘤 影衰晒本土派
單憑今次件事就已經足以證明佢政治生涯玩撚猿
d人仲幫佢護航屈毛
港豬真係易呃

其實佢唔係最大問題，而係佢依件事反映咗有幾多無腦盲撐先最大鑊

佢冇定實個目標架
只係話超越何妖

現任咪圍爐派囉

加時俾多七日挑戰十六萬like
依家唔夠民意授權，點算

挑 pr喺度咒罵王伯幾句有Q用咩
開多幾個ac like伍生啦，未夠數

我鐘意鬧咪鬧囉有咩所謂 定係係我講仲咗 所以先想我停

饅頭羽 回水啊

王百羽 食人血饅頭都慳住食啦 小心高血壓啊

去唔同post追擊我話pr
王百羽 咁撚驚啊? 食開人血饅頭唔洗還啊? 又真係唔洗還喎 小心啃死啦

已封鎖會員 - RACECAR

好撚驚呀屌你老母

天水泥隊

得罪講句，要撐唔係咁盲撐，個理據錯到咁就收番埋，未撚影衰我地。
我有份投伍健偉，我支持佢繼續做

天水泥隊係咪要準備批鬥埋NowTV
成班撚樣玩語言偽術

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

佢唔會的 私怨大過天